講真 昨日輸波話克羅地亞係二線球隊果班根本抵死

佢係唔夠德國果班大熱 但都唔係廢隊 連魔笛 拉杰迪都唔識都學人賭波 抵死啦

拉桀迪 自膠左

Btw 輸左錢 只係唔抵得班人話克羅地亞垃圾

格仔今屆中前場真係fit 後防線就差少少
利申：尋晚買咗格仔受讓 +客勝

後防線有今年成功零封丙朗嘅世界第一中堅Lovern

你咁都唔all in成副身家買客勝

文迪蘇傑,Kovacic 不過又有洛夫雲

亞軍廷出埋哂啲獨立小保加球員咪仲二線

仲有比利時都係好多人以為二線球隊

琴日係馬會 有個呀叔買左格仔比幾個指住黎笑

呀叔好撚大聲咁話： 克羅中場就好撚勁既！

雖然佢比眾人圍笑， 但佢先係笑到最後

呢啲咪識波 有魔迪點會廢 仲要前面文蘇都唔係差 又有經驗

魔笛有球傳中好撚靚 不過前鋒把握唔到

拜仁歐冠果年最出名 但無耐就俾拜棄用咗

美斯輸波人地勁 隊友廢 教練垃圾

其實係咪同迷占同一班人

去馬體踢得唔好
又比屌帥教到第二春

其實真係三樣都有齊 美斯散步 教練on9戰術 隊友空龍都唔入

睇住身邊一班忽然球迷買曬阿根廷
我就買格仔
已經講過話格仔牌面勁又唔信我

有睇開波都知克羅地亞一定唔係廢
果d輸錢既忽然球迷就由佢輸啦
贏錢唔易架

都叫第十貴既

唔夠冰島黎要踢附加賽囉